韓媒：依照合同，祖記將因C朗缺席簽名會賠償1億元

此前K聯賽全明星同祖記的比賽中，C朗沒有上場比賽。 據韓國媒體thel的消息稱，祖記同主辦方方面簽署的合同條款中顯示，由於C朗沒有參加賽前的簽名會，因而需要向其支付1億韓元賠償款 。

C朗沒有上場比賽引發了韓國球迷的不滿。 另外，祖記此行在韓國停留了大約10個小時，這次的韓國行賺的錢則有數十億韓元之多。

泡狗

買c朗真係好撚爽
吸粉吸到癲

我唔明點解唔肯放佢出場

怕傷

哦

韓狗咁茅

1億姐…跌都跌左

1億KRW其實好少

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

因爲賤種韓狗同蝗冇分別，同樣並列世上最不知所謂國家

6x萬

屌係喎當咗係yen

66萬港紙

牙朗無左半日人工 山區兒童大撚獲

10萬歐都唔夠

這次的韓國行賺的錢則有數十億韓元之多。

牙朗日薪都可能唔止依個數

唔去簽個名就66萬

我地華人oppa son都好過件老野啦

阿朗平時比貼士都咁上下

成班支那係到朗ig到嘴炮，係咪應該搞清楚陣營先講人泡狗呢

MBC表示，正是基於這一點，主辦方festa認為祖記單方面違反了合同。 而此次韓國行一共獲得了將近35億韓元的出場費，而他們所需要付出的賠償不過才7億-至8億韓元

咁就購2千幾萬

賠完都1500

其實計返條數差唔多 丙朗日薪大約係八十幾萬港紙
出少個活動咪差唔多

仲要呢舊錢又唔係出佢，祖記都唔稀罕個豆零啦

1億韓元

C朗希臘渡假豪畀20萬貼士
基斯坦奴朗拿度於世界盃出局後與家人飛赴希臘渡假，有報導指該葡萄牙球星非常滿意負責接待他的一眾酒店員工，故最後豪花2萬歐元作小費作謝禮。

人地比貼士都20萬